大家起身整野準備出去維園未？

沖個靚涼 食個早餐
早少少到場啱啱好

已經到左

咁快，我去緊咋

瞓唔著

起身出維園啦

已經著定全黑定衫喇

到左了

去緊

着暖啲 帶暖包

啱呀 好撚凍呀
但聽講人多就會暖

到左

啱啱超身執緊書包

咁早

出嚟啦

唔去了 去溝了

圖都無張就話到咗？